【打機．直播】Alien Swarm : Reactive Drop 初軾

十年上水一次，3am 前完場。

直播:

FB Page:

P.S. RC 會員推介 Game，唔好玩請 X 佢